今日風向 「唔好舉青天白日滿地紅旗」

3毛慣常手段 POST一大篇野 字形有大有細色彩繽紛

人地台灣人都講埋都唔信 覺得自己比台灣人更了解台灣人

由此可見連登真係比3毛滲透得好嚴重

我依個POST應該冇咩回覆 盡推啦
3毛post下下幾十頁真係唔夠佢地洗

幫你推

推

推！

幫推

Push,手機已轉旗

風向係乜都唔好做，做乜都錯
其實乜都做先岩

唔好落中共面

仲有唔準大遊行

真

乜都唔準 留係屋企就準

Official 旗都驚得罪台灣人就返屋企瞓覺啦！

推
都唔知咩居心

但中華民國旗都幾難搵

幫推 🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

係香港消失左咁多年, 一話舉就跳哂制

推
同哂A4貼連農牆

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

照用

3毛多到癲
風向post閒閒哋都有幾百個like
舉中華民國旗表態先夠清晰🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Pish

冇消失以往7.1都見有人舉🇹🇼

d濕鳩風向撚無人buy就發爛拃，仲靠害叫人舉台獨旗，美國最忌提台獨

我竟然係度等緊隻連豬郁

推，台灣國慶要支持

台灣獨立🇹🇼

兩枝都要舉

其實講台獨同港獨宣言一樣係負效果

Tui

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

旗呢?
幾時有旗呀？
一支都未見到呀

推，諗到有咩對運動好就去做

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Push, 最好舉埋台灣旗

推呀🇹🇼

好多台灣朋友，同佢地講三毛舉止，笑到佢地

青天白日係黨旗
青天白日滿地紅先係國旗

推返上嚟

舉啦 最好做大佢 貼滿全港

唱國歌 升國旗 爭取做真正中國人

以後唱榮光 改唱國歌

見到外媒 要講 我地係中國人唔係中国人

最好咩都唔好做 乖乖地番工聽話 啊爺開心就可能會獎勵下你

pish

3毛慣常手段 POST一大篇野 字形有大有細色彩繽紛

唔好將有理據嘅討論無頭無尾講成“風向”
個問題提左出黎，你可以諗下點解決，包括文宣要政治正確，有能力嘅向台灣人解釋下我地舉旗個意義，唔係乜野一句“風向”

🇹🇼

開電視睇吓啦傻鳩三毛

外國人舉抽氣扇旗支持我地，我地咪一樣會開心
同樣道理

睇完得啖笑

不如搵人問下雞排妹

舉支旗都要你恐懼

🇹🇼

推呀！！！！！！

推
支那三毛驚到呢

一定無錯
外國人揮抽氣扇我地都好歡迎
重點係支持我地果個意識
揮青天白日滿地紅係支持台灣個意識

今日台灣既雙十國慶典禮

唔識整 sor

push

其實舉乜都好，有message支持台灣就ok

推唔到

Push

好可愛

#我是護旗手🇹🇼🇹🇼🇹🇼

正確例子

其實係咪應該香港台灣咁叫
始終自己地方一定行頭

台灣國旗

呢支旗叫青天白日滿地紅,係要人記住辛亥革命嘅成功係靠人民嘅鮮血去達成,叫人唔好忘記革命先烈付出左自己嘅生命先有今日嘅和平同安穩

［和理非出嚟］今日活動詳情

問下邊度有得買台灣國旗同襟章
公司附近文具鋪冇

幫你推咗先
中共就係最想你咩都唔做

對，共黨最怕。

雙十節快樂

是撚但搵個台灣FD 問下都知民國旗冇問題啦

椎

幫你推推

推推佢

萬國旗都舉過，怕咩？

唔好推!

唔係共產黨會嬲

青天白日滿地紅係一定要的，民進黨旗也最好要有

都話留係屋企就有真普選囉

推呀

買畫紙整都得啦

其實我真心唔鍾意舉呢枝旗，不過話到明唔割唔分，其他人自己判斷覺得台灣果邊都冇問題後咪想舉就舉，最多我休息下

今日台灣，明日香港。支持雙十國慶

我有一啲台灣朋友係好憎呢支旗，都係極綠嗰啲台獨人，但佢哋呢排成日幫香港，又寄又遊行，佢哋明我哋目的，但見到又頂唔浦，陷入尷尬之中。

有晒圖都話自己判斷

都話咗大家覺得冇問題就舉

幾個台灣人=所有台灣人
其實你舉台灣咩旗佢地都理解，始終你唔會預設其他國家既人熟知你地國情同歷史
但如果比你係香港人 你見其他受壓迫地方係抗爭運動上舉香港區旗
定係舉黑旗 港英旗 會令你更同情佢地?

同理舉美國國旗都唔一定令人受落

一定要舉！最好係各apple門店舉！

不如講埋全世界對台灣旗既認知係點啦
唔單止係做比中共睇 依家係全世界人睇緊
apple都ban青天白日滿地紅啦

《中華民國國旗歌》 黃自曲
山川壯麗 物產豐隆 炎黃世胄 東亞稱雄
毋自暴自棄 毋故步自封 光我民族 促進大同
創業維艱 緬懷諸先烈 守成不易 莫徒務近功
同心同德 貫徹始終 青天白日滿地紅
同心同德 貫徹始終 青天白日滿地紅

另外，我見佢地官方係寫「臺灣」，唔係「台灣」

香港都有人唔鍾意黑旗 港英旗 冇可能迎合到所有人
同埋你睇下今日台灣兩黨都係舉咩旗啦

青天白日滿地紅旗係中共死穴,亦可connect到廢老

出少少文宣同台灣朋友解釋一下便可

人地叫你唔好齋舉就變左唔好舉

你每次大遊行都走唔到 大遊行拉嘅人比十八區每開花拉得多人

訓醒未？

你落街都會俾狗咬 咁你係咪唔落街？
十八區唔係唔好 但十八區都係同狗打 打完啦 國際報紙又係報你同狗打得有幾勁 點樣俾狗打 同手足點流血
襯依家美國俾大陸人煲到著哂 搞番場大遊行 狗就算出tg 同武力鎮壓 都只會再激起美國民眾情緒
但係你18區開花就只會激起你自己情緒.

最後一句 無論你和理非又好 勇武又好 你企得出來就預左俾人拉 拉多同拉少都係俾人拉

中共死穴

都係個句,人地官方用咩旗咪用咩旗
洗撚諗咁多

邊撚個話唔舉啊

美帝旗都照舉，仲有咩唔舉得？雙十國慶舉支旗都咁多野諗就真係不舉啦

光復香港

的確係有台灣人唔中意雙十啊嘛

你要舉我都冇辦法
但唔好齋舉民國旗
台獨旗、鯨魚旗、綠旗印多少少

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

你大遊行拉嘅唔係冷氣軍師
入面俾黑警折磨係幾咁辛苦 幾咁慘呀
經過NBA 共雪 要醒嘅美國人 都一定醒左啦

五毛+畏首畏尾真心膠

Star spangled banner

三民主義好

乜蔡英文今日咁搞, 嬲死台灣人啦

6號果次和理非仲好驚添 每一個人都驚俾人拉 要食煙 驚俾狗打 但佢地都選擇企出來

好撚多人比風向狗 帶風向, 自己唔用腦
依家人地台灣用緊咩旗...國慶揮咩野旗
用下個死人腦同埋上網搵下野會死?
活動POST 無人推, 係咁討論討論討論, 文宣又唔做.....
雙10 今晚見唔到你地
真係心都灰鳩埋
帶口罩又唔撚帶, 旗又唔撚舉
人地學生哥成班乜都做鳩晒
香港打工仔剩係識番工收工
好人咪撚再將責任比晒學生哥